想問下 男女朋友部手機係咪潘多拉的盒子

就算平時幾痴秒 幾愛都好

都實有唔見得光既對話記錄？

利申 佢俾我check我都唔敢check

係，我對女性朋友用多個微笑EMOJI都分分比女朋友屌

是雞也是鴨

痴身*

係 第一次睇完喊住咁lock mon
之後就無再睇過 分手個陣聽住佢望大話都廢事扯爛塊面

比得你check都洗乾淨哂啦

係
佢好大方唔鎖比我check
然後

唉

不過我同佢宜家都好正常繼續一齊

男人先係嘛
幾多叫雞叫ptgf既record

所以我一直都覺得令到我拍拖冇安全感就係因為對方部電話

垃圾先會驚
利申: 大家都有PW 3年到

check黎check去，不如坐監啦diu生性奴才，一個肯俾一個肯睇，服左你地

曾經check過未婚妻嘅ipad，最後婚都結唔成

why

身邊無女 whatsapp長期無人搵 隨便睇

Check完，手已分

偷睇咗，發現有叫雞同ptgf不過好過一世俾佢呃

真係傻仔先睇ex勁索一早知大把人想追 所以都廢撚事睇

但係佢睇完我電話嘈左獲勁

我就係check完搞到分手
早知我寧願唔睇算

收閪皮啦，check乜撚野呀港女

人性本身已經係個盒子 手機只係載體

其實忍住唔睇真係唔難
難在唔睇唔代表信任
就算承認左唔信係好自然既事 但唔信又真係好難好長久

係咪因為現代既愛情都係好化學好易碎

如果可以任check手機，仲邊敢識女

利申：手機從來無不可告人既秘密

拍幾次拖都係任睇，冇野唔見得光
係ig追蹤啲大波妹比佢見到屌左幾撚咁解

但我又唔會去睇另一半

每個人都有秘密架啦，一係就一世唔好比我知
我知就冇彎轉

係，陳同佳都可能睇過潘部電話，所以話個蝴蝶效應由部電話開始，所以大家都係唔好睇喇，好大鑊嫁

利申：A0

真係好驚
覺得信任應該唔睇，但係發現佢行為詭異，神神祕祕，有個女仔不斷搵佢，要唔要睇？係咩睇完知道真相更心痛？

被帽完都想知係咪每個人都係雙面人嚟

想知睇到啲咩

其實如果對對方100%信任根本就唔會check
Check得啫係對對方有懷疑，所以想憑電話去驗證
但到最後真係check到對方有出軌/flirt，又後悔點解要check，寧願自己咩都唔知

但我而家就會覺得好彩我當日有check，如果唔係我都唔知道原來哩個我咁深愛嘅人背後係有幾咁恐怖

無錯 所以我會選擇唔睇

我覺得check同唔check冇咩大不了 我唔會做對唔住佢嘅事 所以自己唔怕被佢睇電話 睇佢電話唔一定係唔信佢 純粹好奇想睇下 如果發現左啲自己接受唔到嘅秘密 咁咪分手lo 冇人係冇左邊個生存唔到嘅 最重要係堅持自己底線 唔好愛得太卑微

第三次世界大戰都係女友手機引起

仲問
唔通見佢部iPad 有套多啦A 夢大電影咩

我唔會睇佢 都唔會想俾佢睇 其實無任何唔見得光嘅事 純粹唔鐘意俾人睇電話

從來唔敢睇 好驚睇完會唔知點同對方行落去

發現左咩

我電話好多前女友既相 隱藏左

俾人睇到就仆街

真男人怕咩人睇

就算清白都出事
我光明正大比佢check,但check完一次就得閒check下
次次都咁雖然我乜都冇做但都好大壓力

成日有疑心好煩

係 所以唔該忍下手唔好睇

好睇人

一年都仲未有意識每日清手機

所以係ex？

無撚錯

以前都會好好奇其他人部手機
個時決定唔睇，最後就個被ex人帽左
even宜家有女朋友，但都係唔敢睇
因爲係怕又重複發生

疑心病都係少D好，好多關係既破壞都係侵犯私隱開始

你懷疑得佢，要佢證明冇做過已經玩撚完

其實都係。

但樂觀d咁諗

就同陳同佳個單野一樣

無左陳同佳，中共一樣都係會搞9香港，只會速度問題

我都唔敢睇
但男朋友搶左我電話比ig pw我同會俾我睇佢電話

婚已結 same here
特別係 一齊訓 佢check 左都唔知
任check 如果身有屎 電話比佢揸住幾秒都想搶

傻嘅，正常人身有冇屎都唔鍾意俾人睇d私人物品架啦，反而大大方方俾你check都無所謂果d肯定係已經做好晒安全措施，一係deleted好晒d野，一係set好晒秘密folder

係有時自己d 寫d reminder 好尷尬
有冇共鳴

傻仔出來玩都唔識分開兩部電話

成部電話好多A片J圖, IG FOLLOW大波妹, 有幾奇, 個個男人都係咁啦

男友同你講既一樣
所以我都少睇好多了
其實會上癮

Check過，發現佢同佢ex仲藕斷絲連緊，仲嗌緊對方做老婆bb，睇到手都震埋，就算後尾復合返都改唔到自己不斷亂諗嘢既疑心病好嬲佢搞到我變到咁多疑，但仲好愛佢

問題係日日都一齊訓 日日隨時都比佢check 得
點樣日日 每一刻都del 到
同埋個情況 無話好standard 咁 晚晚訓前一check 咁
係有時佢係格黎eg 我上fb / 連登/ YouTube 見到有野好笑
會成部機比佢 有時手機幫佢整野之類 好多情況會成部機比佢
果d moment 唔會care佢係我手機禁左咩
唔會 比佢睇1分鐘 就拿拿林想拎番部機

講得好啱

女人咪又係咁

一定係
同埋睇左會返唔到轉頭
得兩種結果
一係你會因為自己唔信佢而覺得自己仆街
二係你發現對方更仆街

普通吹水傾多左都俾條女屌 咁我不如del撚左佢算

精境

不過我相信清白嘅人
點都唔會唔比你掂佢部電話
唔比Check可以話係私隱問題,都合理
但去到每秒電話要跟身
你睇尾望到佢電話佢都要即刻熄mon
咁就真係要睇路喇

我唔介意佢隨時問我攞嚟睇
基本上冇嘢唔俾得佢睇
有時我用緊佢都會係隔離望吓
但我介意佢係我唔知嘅情況睇

我電話冇野唔見得光
但係我好憎俾男朋友check
佢電話我都唔睇啦

我知唔知既情況下都無所謂
但其他人就唔得 only 我老婆可以睇

水泡

佢咪話男女朋友

點樣傾多左
有冇例子?

係
尤其唔好比佢知自己follow女既唉豬

有講有笑或者啲女仔fd搵我呻嗰陣

連登迷思
1, 一講出軌比人屌到飛起
2, 討論感情，除非係a0毒撚，如果唔係好多都有出軌經驗
3, 根據非正式調查，連登係最多比人帽既地方

被發現溝佢個fd
最後係食到 但冇分

又唔係嘅，我又真係冇乜所謂

但有時佢連登都check埋真係有啲癲

即係sp？

呢個真
Ig follow個大波妹都比人屌

咩嘢sp呀男女朋友呀

真。不誠實使用電腦

好奇心 疑心 信任

主動成咁，似身有屎，欲蓋彌彰，即係代表佢用第二架手機玩

好慘
有講有笑都踩親佢條尾

幾恐怖

其實點解信任就唔洗check 你地既信任係建基於咩野？
唔明點解可以無啦啦就信一個人 唔係因為佢做咗某啲野令你覺得佢值得信任咩？
盲目信另一半嗰啲人通常都戇鳩鳩俾人呃都抵死

係
入面擺撚左好多fd d腳圖同淫圖grp

係咁架啦d女乜7 msg都話同人曖昧架啦

連登仔見條女send多個emoji比其他人
已經臭雞前臭雞後
check人電話隨時人地乜都無做
都擺人上黎公審

Agger

點解有人會話唔check好過check
寧願俾人呃一世都要逃避真相 唔肯面對人性既醜惡
如果咁都接受到呢個世界冇嘢係接受唔到 但咁做人有咩意思？

成日話要信任另一半 其實你地知唔知自己信緊啲咩？

唔會check

第一日就同男油講左：我電話係好撚多唔見得光嘅嘢，我唔會check你電話所以你都唔好check我

直接問佢？

拍左十年拖
我同佢都毒到廢事睇
多數都係佢迫我拎佢電話玩game 清體力

係
只不過最近佢係我格離睇ig 好奇心驅使下我𥄫左眼 見佢ig follow勁多雞味濃既女人 已經心諗 仆街 咁大好奇心做乜春

十分認同

人性真係太醜陋，好難接受
尤其係一個你咁信任嘅人
試多兩次真係好難信人
所以寧願生活喺謊言入面

係
其實內心一早當對方手機一定有啲唔想比我知嘅嘢
咪當係保障返個私穩囉
反正睇完一定唔會開心
咁睇嚟做咩

自己電話咩野秘密都無，無同異性傾計，無flirt 其他人，但係我自己好唔鍾意俾人check 電話

well said

我都係呢個態度
唔好比我知就得

根本大家各有各玩
玩完識番黎咪得囉

我自己無咩唔見得光嘅野，不過有時同朋友呻下拍拖嘅壓力，有時佢睇我電話check埋見到，佢會唔開心但又無發老脾

之前同個老死講話 以前好彩無同另一個男仔一齊，個男仔而家仲係小朋友咁，男朋友見到句嘢之後好似唔係好開心

其實我本身意思係個男仔fd以後都只會係fd zone
(Even touchwood我哋有日散咗，更何況我本身拍拖就fdzone咗全部男仔fd) 所以嗰個fd只會係fd 但係佢睇完可能有另一份解讀

i know that feel

ig有異性搵自己傾計 同你報定案 又話okokwhatwhat77
轉過撚頭check完嬲鳩我用emoji
屌你老母

走啦

咪係

Sorry雖然好慘但你形容得好好笑

第一品味咁差 第二反映佢個人用下體諗野 自己睇路

曾經有個女朋友係我屋企用完電腦唔記得logout webwtsapp
夜媽媽睇住佢同第二條仔Flirt, 仲要係FD黎, 之後CAP哂圖打比佢狠狠咁屌撚爆佢之後分手, 再將d圖SEND番去有條女同條仔既Group入面

反而呢次唔係好sad, 可能一齊唔算耐, 但係感覺最深刻, 好似live睇人偷食咁

我長期有同男性朋友傾計
都無驚過

自己unlock比對方
慌死男友唔check

驚乜lol

唔理解

唔洗怕羞喎

過嚟比姐姐摸下

問長問短 女人好煩

以前男朋友會睇我日記

尷尬到傻

我會扮唔知佢睇咗/緊
跟住問做咩睇我日記呀？(撒嬌mode

佢個fd竟然無講番佢知？

同啲人講
“係啦中共係咁 由佢 “
“他只是個孩子”
一鳩樣

比啲學術精神喇好無

delete前任既野係對現任既基本尊重

認同